而家連iOS都用到八達通App拍卡功能啦！

除咗可以用嚟畀CMHK嘅電話費，亦都可以拎到交通津貼～想知點樣做到？立即睇片等我哋Step by Step講你知啦！

支那移動 不了

屌啦星

支那蠕動
都好討論